公共圖書館疑似係無通知情況下，打電話確認你所填的電話號碼是否正確

記得入圖書館就熄電話啦 (或者唔好帶電話)，震機都有聲，都會打擾到人架

「冇帶電話」先會填資料啫，冇人聽又有咩問題？

所以千祈唔好同人講有帶電話，但我唔scan QR

呢個年代有飛線

DLLM入體育館痾篤尿要出殯or身份證
你老味以後痾地下

痾地下罰得輕過唔嘟

亂用私人資料

PCPD佢，使用個人資料作非收集用途。

公務員無一個係無辜

通常係你有本書長年唔還先會咁做
過咗超過一嚿水就用圖書證登記資料打俾你
不如你去查下先

見到填完直接喺人地面前打

聯絡電話冇講明一定要用手提電話
可以係屋企電話，可以係公司電話
冇人聽有咩問題

佢事後打都冇撚用啦
條友都唔知走9左幾多世

係即時打

咁撚惡?
即刻唔想去
唔爭在就黎要對埋id card

依家玩即刻打你電話, 唔係就唔比入

咪同泳池一樣囉，
早post就早幾日啦

啱啱去完，個肥婆即時打俾你先俾入閘，其實佢有無權咁做

政府內部指引係有講埋check電話號碼

寫屋企電話

填屋企電話冇人接係好正常

可以咁樣睇人資料？

電話冇電先唔用安心出殯咋

無電話咪唔使入去？

識個 fd 咁樣